[足球撚綜合討論區］賭波不睇波 賭來幹什麼？(622)

推

求競賽會同查比入一球

推this？

阿古獸反杯

阿古

墨西哥好波

3-1

查比 競賽 奧利 快d入一粒

仲有半個鐘
9.5b好吸引

推this, sorry 梁議員

米修斯手足麻煩晒！

我慢了
剛剛抆緊屎

杯佢老尾

8C

咁樣送隻角

9C

買完10.5都無1鐘分就連左

-1c

昆卡快d入多2球啦

3倍幾

一撚樣

查比 競賽 奧利 快入

10C

查比高恩斯求你入一球

刷多幾隻比手足

Cashed 9.5b

查比唔入波點對得住班舊隊友呀？

查比 比力啊

競賽會

上午南美波成日都下盤真係

踢佢出局

查比要贏波呀

11C

競賽會2:1

阿古獸

查比 快入

查比唔然波 今個月要幫多幾個伯伯打飛機

競賽 昆卡 各一粒

Cashed

7c簽個名返黎10c

查比12c

查比 競賽 奧利 跪求你地入一粒

昆卡快啲入多2球

唔追了 13.5有啲遠

查比 阿古進

查比唔然食面包

x2

查比快goal

查比1:0 絕殺goal

昆卡奇蹟大波

查比高恩斯快入一球

查比再唔入波今晚班舊隊友返黎搵你地傾計

查比絕殺派5蚊

墨西哥 3:1
高士路 0:0
昆卡 1:0
競賽會 1:1

快啦賽狗

競賽會又垃撚垃

查比絕殺派200

冇時間喇 阿古獸用絕招喇

朝早d波幾易玩

Lm

Share 1/5 ok?

查比絕殺硬

競賽贏好嗎

Jockey Club
贏波派100

支持競賽 查比

LM

歡迎加入職乞行列

又fake

巴哥救小妹🙇🏻‍♀️

Fake =.=

屌fake乜9呀

查比兩fake

仆街delete左個app啦

你班隊友唔會放過你班撚樣

阿古絕殺2:1贏波出局劇本

欠1C

45分買唔到盤買左即場主

競賽會都晉硬級就唔出力踢
仆街啦

+5變+6

快d入啦查比

球證買好大查比

派我

賽馬會唔贏點派

撚樣成班

對面紅左昆卡入多2粒啦

阿古拉斯入佢老味

Ft 0-0

支持入多粒

冰哂C

查比攻到咁都唔入

查比班死去既隊友唔會放過你地

Racing Club入未

好明顯買高士路

臨開波係咁落飛 以為佢大炒一場

競賽

名古獸

輸多粒都晉到級,死守

賤種Club

好彩無追角玩完10.5就去左沖涼

昆卡

假球
控制賽果

報去icac先

快d 12m阿古獸

反杯

12C

快啦賤種Club吸夠和波飛就入啦

屌你停角20分鐘

11.5 biged

唉等唔到12.5高水

比多角

Come on 賤種Club

90+1 2:1 90+5 3:1

86分鐘成4倍

3.9封左

查比又輸半格

四分鐘兩粒

補4分鐘夠入兩粒

4分鐘試下絕殺贏波

係咪真係準到咁啊狗會
2場平手盤都走盤

阿古畀主場球迷贏波出局喇

主場尊嚴

莖菜會

上呀

三連炒了

昆卡假到

還我血汗錢呀競賽會

南球盃輸死人

唔撚係呀嘛昆卡

輸波打人

昆卡含啦

1-1 昆卡奇蹟大波plz

四連炒

半一上盤比狗買紅左比人入 屌你老母

輸三千

含撚啦，紅左都羊唔到

屌你老母未買就刷得咁勁一買又停

痴撚線

昆卡3:1派300 2個

吊你，買左4場，全部都和

又爭一角

霸賭南球盃我自含

昆卡都幾on9

最黎個腳傳球假撚到閪咁

lm

又炒車

昆卡2:1

FB直播

查比場波唔入球踢黎做乜呀

墨西哥

無球賭了

入左兩次 但Fake
屌

南美仔賤過狗

淨係冇買正氣墨西哥
買左昆卡 比人絕殺
查比 又和波

一起身收錢

紅左仲勁 屌你老母

呢場半7全9C 閪到

南美仔比狗屌屌

1點先有波

4場和 唔識buy呀

On9平和
昆卡和
查比和
阿古和

屌

成班狗賊

和就唔好踢啦

今日冇波賭，點算好

唔怪得遲開波啦，又劇本

昆卡盤都走唔到，輸晒，好撚嘢

今朝起身個心仲頂住場諾高平

要時間確認入左數未

假撚到,對面紅左送12M比人追和

0-0個啲仲仆街

又差一球

仲有波士頓河

冇波賭冇得報假分了

報定

輸左5600一晚 想針

送12碼屌佢

南球全細

南美波真係好濕鳩

無眼睇
今晚國際賽買半大過下癮算

入500推到買皇

原來昆卡互射12m中

乞 有冇人派我

我都乞緊

抵撚死,送12M送得咁開心

屌 我又係

今朝豬左美腳然個啲 埋單然50蚊

唔刷角梗係入唔到波

想針

奧利叻仔 打少個都入到球
查比 競賽 自己摺埋啦

奧利晉埋級

長毛我今晚去尚德大叫我愛欣宜係咪派我

屌我都係 宜家好辛苦

即場瞓咗，一起身輸2800

留力星期六
今晚暫停

我兩點係尚德

Why 一時3:45 一時2:00

點解仲有人理收皮華

諾高平盤x史卓半大 $300
諾高平 和主 主主 各$100
諾高平 和主@ 5.0

半場諗住佢開個和主 俾返個本

抵死啦昆卡
返鄉下執牛屎

早更0345
我今晚通宵

又豬

講得好

屌咗主勝，樓已跳

今晚等赫根回多啲就買得
重心黎

3500>3000>5600
今晚300再玩過

去到半夜先有球賭好悶

皇馬對祖記大家會點買

拉膠黃牌啦

應該係皇贏

Allin -1

唔知點解笑左

客晉

我

why

悶到癲

祖雲會然嗎

係

垃圾諾高平

我 輸了

尋晚on9平輸唔少 有無派

幾時一點

同路

On9平苦主，賭咁耐輸左萬5，戒定追好

好日唔賭一場瑞典野 一黎輸到

輸黑仔，上半中柱，下半d人話似入左

冇波賭

0:0完個刻 炆左一下

超卓波蛋

凌晨？

我係灰撚左，開波前都估到on9平 坐和望贏，但半一咁高水，貪心買左

今晚又有重心

想g

今晚準時
今朝查比炸兩次

正確黎講
0100入到尚德
0200搞掂等收工

冇假分報 好悶呀 親

弱智輝 今朝做左幾多個

7個 屌 有個阿伯硬唔到 叫我幫佢含 我手天使炸 佢當我咩呀

🐮18格點睇

幾時可以叫我一齊買

抵死啦屌你老母

有冇人想星期六一齊去咸濕假期一邊俾靚女鬆腿一邊睇波？

跟！

好耐冇賭

今晚賭

等收皮華重心

今晚艾夫斯堡對赫根 0/-0.5

手足走晒了

今晚就買赫根

各位等我重心

呢場買走地比較明智 艾夫斯堡主場特別醒神

明燈

師兄PM我

收嗲華幾時死？

想知

收嗲華！收嗲未啊？

倍率爭唔太遠 都係平手盤穩陣

同馬會共存亡

華哥 求你唔好買今晚0100

我今晚就係玩1:00

唔好呀呀呀呀呀

可能同路呢

多唔多人去

你亡馬會仲係屹立不倒呀

狗會屠柒我😭

眼尾跳
不過左邊

收嗲華收皮派100

g chi

收皮華仲有人quote

改名未呀Ching

仲有成6個鐘先有波賭

岩岩收工未爬文，今晚邊場波有錢派？

一起身輸撚哂

聽日先all in 蛆了

你派比馬會

個d叫捐款

捐比我

依幾粒鐘無球賭
感到空虛寂莫凍

on9平入未呀

01:00有冇唔買客既理由？

我都買左客勝

有冇手足覺得聽日蛆會和哂波

等佢收皮，可能集體block佢仲容易

今晚幫大家追數

傷心野唔好提🤦🏻‍♀️

狙擊左幾個月啦。。。
你唔理佢就係最好既方法
你越屌佢越興奮 short架條友

波台龍心

新手留名
收嗲華係邊個？

Attention seeker

Block左佢咪算 條友9up 依家連飛都無張

唔小心買錯對家飛你又要睇

對家都買得錯
唔講唔知以為你盲
其實你大方d講
「我係買對家，咁點 」
可能仲多人欣賞你
好過依家人人屌你

同你老母有一路呀

已買赫根

等埋華哥先

嚇親

個垃圾華刷存在感，唔理佢就得

由鳩佢啦手足

今晚試下新西蘭先
之前睇過篇文話Elo ranking準過Fifa ranking

Elo ranking 北愛 51, 新西蘭62
Fifa ranking就28對95
如果Elo ranking係準啲
兩隊實力應該唔差得遠
宜家個盤北愛讓半一，好似下盤抵屌啲

參考:

赫根串新閪爛

贏

起勢派錢喎手足

有,收皮華要客既話

祝巴打繼續贏

仲諗緊on9平

0-0

艾夫10.5b好冇？

比狗會屠柒sir呢

諾高平差d

果場買客讓球 冇事

今晚0100 主平手盤

Sorry 屠7我笑咗

。。。見到你呢句笑左

賭外圍
邊到有平手

冇波賭的日子

我有冇睇錯艾夫斯堡連續10次主場開大

平仔上呀

落山堡 平仔 連續兩日午夜波都輸

補多注

想要艾夫

逼害 唔計

狗會派錢 法國-1 1.65

今晚allin

跟你

仲有140蚊 入多500推定140推

淡季好辛苦
見到啲南美波都唔開胃

冇錢了

on9平 我想死 我都on9點解信佢

盤都買唔到

亞賠黎講，甲級賽極少讓平半，讓都輪唔到艾夫，
平半過分造熱了，必發81%投注係主win既時候，升盤降水起唔到任何阻力作用，如果開艾夫莊家應保持平手低水降低賠付先岩

見到轉左半一即刻買半細

入少少買盤 學書包咁推 我覺得唔錯 控制好個注碼

假波唔計

已經all in皇馬上盤 加時都唔撚洗踢

已經買定聽日bee同西鯨
到時實落飛，盤都唔洗睇

得個幾場波真係冇癮

等即場睇定啲算。。
都唔知會唔會hea

今晚啲波真係俾狗買

諗今晚食咩仲易過諗買邊場

叫撚左2338

買左客勝
等即場再補飛

今晚食女

長毛法國打比撐邊個

有女

咁多買皇 點解祖雲達斯[0/+0.5] 無回飛

食飽答你

赫根升水！有鬼！！！！！

屠柒未買

赫根客場打啲榜尾都係守和 得唔得呀

歐聯決賽一定有大戶買 跟住大戶實賺錢 上次馬體會有個大戶買15萬 半場2:0輕鬆到

覺得赫根100%

屌又黎100%

等聽日

睇到要緣份

開波未呀

已買祖

今晚全人類等我表演啦

克勤啦

邊場 想skip

快講屌你

2017年5月31日 買入 69979 300,000 HKD 港元 0.080 全部執行

2017年6月2日 沽出 69979 300,000 HKD 港元 0.097 全部執行

CASHED 佢老母

勁呀 賺0.017

推晒落艾夫斯堡點睇

買30萬賺死

30萬車落艾夫斯堡

馬會入唔到？

角大黨上水
艾夫 角大
法國 大波
新西蘭fg

買艾夫斯堡定赫根

等收皮華

華仔幾時蒲頭

佢買赫根我第一個跳樓

馬會是咪用唔到

30萬係股

即係$300X17格
$5100

。。。

竟然解釋

用到

Load耐少少

馬會app已死

咁多位手足..
報佐稅未

畢左業3年仲未收過綠信封
唔撚理了

真漢子..

雖然我未炒過股,但未至於弱智到唔識睇

馬會 你個野壞左呀

做左幾耐廢青

0:0有無得諗

打死都唔信連續兩場0:0,如果係法乙日乙就可能有

唔好搞依啲野

報左

最近3個月

X2

交左

馬會登入唔到

我得喎

入到喎

用iphone入唔到 係觀塘

唔使咁心急,,,,冇波玩

玩緊女朋個波

好葡萄

馬會用心良苦
要我地今晚戒賭

艾夫斯堡win 角大

水是我開的

想要半主

應該買咩好

赫根

+0 +0.5？琴晚on9平搞到我想死

呢度所有巴打都想死

唔好提
我就咁買左客勝

就黎賭球了

仲有114分鐘

艾夫斯堡頭場 入球雙

0:0

如無意外同議員同路了

有冇巴打入唔到馬會app

間歇性入唔到

議員咩路

我用左網頁版買

赫gun

艾斯

總捉到你的路

好悶 睇下鏗鏘集

見到有人要艾夫又有人要赫根
咁姐係呢個post有部分人會輸錢有部分人贏錢

艾夫屌左細波

廢青杯比法國累到輸錢，今晚仲買唔買法國好

買了半大

唔同隊黎 信得過

轉完運

入唔到馬會

艾夫新西蘭法國

艾夫-1落飛

手機版hkjc點登入

剛剛登入到

跟

又瓜左

仆街 有冇人要左北愛半主？

落唔到飛

😣

直頭入唔到

馬會出糧交稅攻略- 赫根[0/+0.5]

等8.5 9.5大C

艾斯辛堡 起唔起到機就睇依次

今晚重心
我重心既對家

出水啦

無錯

扑左 咩都睇唔到

出左💃🏻

未報。已經被稅局告過。

唔報最多咪估你稅？

和-和

幾時用得app

準備

app壞點玩即角

華哥出水未

我入到app

狗會唔搞掂佢聽晚等比人屌死

我都入到

D同事又係鳩流流 明明上網報就得 係都要諗藉口打去稅局叫佢遲幾日再報

尋日同今日既馬會分析2場新西蘭內容都好似
又係對家殘陣 新西蘭近況不錯

有冇人入到app? 我開左好撚耐都開唔到

入到啵

入到，注已落

開唔到

好難講
前幾日國際波都算正氣
今日呢場有即場
睇定先慢慢嚟

我信你咖啦

瑞超都好正氣(好似係

仆街on9平

app已入到

入唔到既巴打應該未更新ios
係就快手

布文😭

巧緊張

死 唔記得左 掛左屌閪
我後日就飛 聽日提提我 tg

Ok

注項已被接納 : 1
交易 狀況 交易編號 投注類別 細節 金額

1 接納

8701 半場主客和 星期五 1
艾夫斯堡(主) 對 赫根(客)
半場主客和
和@2.25

$ 500.00

注項已被接納 : 1
交易 狀況 交易編號 投注類別 細節 金額

1 接納

8704 角球大細 星期五 1
艾夫斯堡(主) 對 赫根(客)
角球大細
大[10.5]@1.98

$ 1,000.00

屌都係買唔到

角大

角大啡格

買左主大炒

華神重心 艾夫斯堡超重注！
大大力車落去

搞掂
Thank you sir

屌你老母

跟左

跟
你反手買

買左客盤

紫蛇買主盤定客盤？

屌咪撚quote啦

企鵝直播條友睇好主

好彩收皮華唔出大細仲有角大細

赫根100%

主

支持赫根區

感覺到艾夫呢場456黑根

咁多人覆佢
佢想收皮都幾難

是的

都係你清醒🤓

尾盤得馬會客落飛 仲唔係引客！
買左主

主其他30倍派錢

下盤必角大定律上啊

買左主 驚撚華哥咩

1c

買左客既朋友可以一齊度定下場推咩好

有人問我：華哥華哥！點解你咁醒識買艾夫上盤？
我微笑一下,再答佢:因為我識贏錢。

赫根！ 赫根！ 赫根！

最尾主盤回到1.96

( Show Blocked User - 收規華 )

半大已死

支持

好似得我一個買和 屌喇星

宇宙重心 赫根 第一隊入球

2c

鳩士路好波

希望買了赫根的 紅單收米

到有日你地做受害者
唔好怨喔😉

有無直播乳頭

鳩屎佬

艾夫goal

1:0
高SIR

秒爆

你個宇宙重心咁快比人秒左

01:00 7 艾夫斯堡 1-0 赫根

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又比瑞假屠?

1:0goal
有人問我點解咁勁 我，笑而不語

笑死 主隊鳩射地波死角入 以為出界 射個條友都冇興祝

禁區外遠射

針了

呢場個款似有排入

銀河重心

艾夫第二球

Allin 了

TMD 赫根上點力吧

鳩射入球

支持上面有爸打半和

呢球交到咁

支持半和

太陽系重心 主 下隊入球

想入你個系重心 主2

追艾夫五球ng 上樓

乜撚野事

Allin了

幾多錢

$10

主其他

有冇9.5b all in

屌又反手

讓球盤大多你190

主隊不斷禁區外遠射

可唔可以追和 求你

屌 負6入完一球之後下下都鳩射

洗唔洗咁落力屌呀主隊 係咁射

角大機會增加

你有信心先會落注 俾啲耐性啦

曾志偉

唔射那有角

主其有23倍有買襯手

角大福音

這感覺已經不對 我努力在挽回

4c

勝利在望

半場都爆

拿 我叫人買主盤架

大比數感覺 勁多機會

仲未入局有D荒失失

半場波就有機，全場既話

依隊主場會特别勁

明恰客龍 係唔係都射左先

射龜

20分鐘起8次腳

痴線 係唔係都遠射

打起左信心鳩黎

咁落去個龍好快就唔夠氣擋

Diu hacken............

仆街了

洗唔洗咁射法呀

個龍唔洗郁都接到啦,射到咁

艾斯辛堡 靠你起機-

艾夫半場兩粒先喇

主隊快入

主隊繼續鳩射分分鐘半1全1

赫根上力啦

我諗起田雞俾魔鬼隊輪姦個幕

咩情況

唔洗咁遠 之前意大利國際賽

客有翻d攻勢

停c

不了

赫根終於瞓醒

等跌返到9.5

白衫個9號

半場冇兩粒不如唔好踢

個主勝落得好快

邊隊都好,半場入多粒好嗎

快啲追和

會唔會跌唔到

機會唔大雙方都開始穩打穩扎

半2:0

10.5 now

鳩根

希望主入多球 1：0好驚

召喚9527

刷c未

艾夫上呀

爆？邊度爆呀？睇過～

艾夫快上

客隊差dd

克勤

刷角

主應該會有十二碼 假波套餐

5c

主快上

開始被反攻

好多射門但係多數9射

客隊上力了
赫根要追和

10.5考唔考慮

我等緊

客隊成日猶疑。。。

有2倍就直博

等下半開波一陣先入c

10.5準備

咁都開唔到半大

加油撐爆國雄

撐赫根就有半大

睇到訓著

來了 赫根

客太幼細啦 高q大棍咪好

成日靠邊路鳩斬頂🤦🏻‍♂️

半5全幾

美國劇本 半1全6

算係咁 至少無乜鳩傳

差d20

12.5都買大,我醉了

艾夫條友反應快點半大了

on9 小禁區擋到, 30碼你擋唔到

半主 cashed

好彩客龍唔差

客一開波似未訓醒

都有機

9次射門入得一球

10.5b 高水1.91 要就而家買

9射5中 1入

9527 半細CASHED

入多球比我安心下買左主 0/-0.5

艾夫鳩射入一粒，上半場n鳩射
克勤鳩斬，前鋒浪費晒，唔怪得作客咁少入波

修仔 屠巴呢

客隊打逆境波幾差 我個客好危

又cow仔

我估計今場至少13角

屠柒今日休息

等睇班仆街仔一陣開下半場即入波

等10.5有2倍再入

入左主下一球，客隊俾人禁屌

屌

我都補個主止蝕

客隊入球要靠罰球or12m

9.5

同時跌到1.66

2:0

而家先入,屌你老母

收皮

即係唔洗入

20 好彩補左主ng

屌你老母咩鳩根

太陽系重心已中 有冇人跟左?

主NG cashed

成隊賤種屌你老母！！！！！！！！！！

屌半大
下場又秒入

Goalllllllllllllllllllllll

客隊d後衛好廢得個龍有用

我係死都唔買對家

吹咩

華哥條反手狗輸錢

刷角未

多謝客隊比我起機
補下 3：0 4：0同NG

夠薑出8.5我all in

開始一係唔射 一射就入嘅節奏

主堅勁 抵輸

補下主NG啦 唔好同錢鬥氣

客無啦 度下場了

刷角喇

9.5b 去唔去

有2倍 可以試下 咪大注

下半場出黎重廢過上半場一開頭

感覺大唔到

等8.5

有無手足 0245 客+1

跌左去8.5c啦

主隊咁踢追ng
客隊過半場都做唔到

now

頂 停左

連角KEKEKEEK

買唔切

主隊黑鬼卡馬拉被換出
唔唔通會追返不粒

主隊係主場特别勁果種

主隊龍上曬身 點入

兩連飛撲

10.5b 近喇近喇

客隊士氣升唔返喇

7c

完場
3:2
3:1

連C

赫根5場客 共入3球 仲要打下遊隊

客應該入唔到1球了

主隊開始猜

似無入球

一係好耐都唔刷 一刷就連c

頭先2：0波膽果位巴打 補唔補3：0

應該有3球

屌李克勤

同左我路既手足
對唔住

仲有得補既 陣間有大船國際賽

10.5b已死

艾夫猜到傻

北愛學人讓一球
唔買佢對家對唔住自己

客又攻唔入 主又唔同你急

Hacken我屌你老母累人不淺

新閪爛玩即場算了

根隻右翼真係好撚廢 成日變速大推都出界未見成功過

係咪踢學界架 咁都推出界

主其他未

赫根成日推個波上前 又追唔到

點解？

個白衫9號真係廢到暈

赫根入波少唔係無原因 用咁嘅踢法下下都要猜入中路先起腳 炒左個教練啦

大部分-1 -2都開唔到架

9up
買波諗咁多做咩

寧願赫根9斬 重大機會d

主隊一係刷角一係NG好冇

9.5想推

20分鐘-4

差3c呀

確實係對方駐重兵中間反而可以博混亂

主下一

又邊爐呀？

法國強陣
-1冇難道

2:0 最後比數

有無巴打派 又輸

咁都唔換9號走

咩陣

Forza無陣

10.5b 針

主隊明顯唔攻 專心守

無角大手足 ？

入左無入球

新西半和 00 訓了

真唔真呀 友誼波咁既陣

中了

On9佢估架炸呢個

3.9果時入 希望頂住

買左10.5b

Hello

入多粒喇是但一邊

果陣踢世界盃咁款

有得派 輸到褲都穿

8c

係我all in

有無得派

病態巴仲未放棄

比9C先

主其他 go

不過法國出撚哂命得個樣

-3c

要唔要些牙枝滴露？

艾夫上盤

買唔到法國 要順利過關先有錢

主隊任你攻都唔入

主盤頂實

有我熱守門員

-2

求派 赫根on9平褲到穿

多謝你重未放棄

巨根係時候入

咁多赫根

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

d長傳好垃圾

屌晒你全隊老母艾夫斯堡，入撚左波唔刷角

9c

9c -2

-2c

紅牌十二碼未呀.......

巨根

3:0

10c

爽死了8.5B 9.5B CASHED

輝智輝

客係咁刷

-1

有高度又唔識利用死扭爛扭入禁區把鳩

主一傳就有角

你買咩

比多c

角大cashed

冇推屌

差一個 大家集氣呀

赫根都幾廢 得幾次中龍

波都接唔撚住

主？

主隊放棄比你攻都攻唔到

-1呀國父

一早講會開大

想死 赫根下盤有無人派

買角咋

師父我9.5買

France強陣

我都有

艾

死了

布父叫左未

咁廢既d first touch....

無人叫

國父想你幫手屌多角

？

12

11c

友誼波唔買算

正話有對情侶等N293

定11？

依家先肯改踢法

光頭9號堅係廢，係咪業餘球員來

11 goal!!!!

12c

靠你喇

10.5 b cashed

長毛見到我

3:0未

刷角唔入波做乜鳩根呀屌

12左啦

中曬2口

12c多謝主隊

10.5b

十五分鐘4c嗰時中位幾多

佢係我隔離訓緊

遺憾無信心再追

鳩根死了戒賭

頂撚住

屠柒喺邊

輸少一百

11.5?

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

領先兩球之後去都唔去

都話休息今日

等緊你黎叫

好後悔追ng 冇買9.5

主準備入

修仔

70分鐘9.5諗過再入點見艾夫斯堡收防線，鳩根又唔改踢法所以無再追

完場了

收錢推法國大

主補多球就好

我死了

法國大低水到

主勝 角大 無入球 cashed

點買 想追數

半主 全主 -1cashed

強陣仲開2.5

我都死咗

無入球 雙 cashed

角大 讓球

盲跟收嗲對家既抵撚死

北愛唔開即角?

個腳法勁撚到

錢都唔派點買

北愛goal

主赢 -0/-0.5 cashed
9.5b cashed
10.5b cashed
半主 cashed
2:0 cashed

沒有呀

入得好撚靚

頭先唔得閒睇 跟你主隊 買左主勝同角大

派未

正呀

1:0

回返上二千先

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

半大